# Korean translation for editra
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the editra package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: editra\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-04-25 23:02-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2008-10-08 12:45+0000\n"
"Last-Translator: snowman <Unknown>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2008-10-20 02:20+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:433
msgid "*NAME*"
msgstr "*이름*"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:434
msgid "*VALUE*"
msgstr "*값*"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1627
msgid ". Do you wish to continue?"
msgstr "계속 하시겠습니까?"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1726
msgid "Add Project"
msgstr "프로젝트 추가"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:498
msgid "Add a New Repository Path"
msgstr "새로운 리포지토리 경로 추가"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1351
msgid "Add to repository"
msgstr "리포지토리에 추가하기"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1626
msgid "An error occurred when attempting to remove "
msgstr "삭제중 오류 발생 "

#: Projects/projects/HistWin.py:314
msgid "Author"
msgstr "작성자"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:148
msgid "Built-in"
msgstr "내장"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:146
msgid "C File"
msgstr "C 파일"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1767
msgid "Choose a Project Directory"
msgstr "프로젝트 디렉토리 선택"

#: Projects/projects/ProjCmnDlg.py:273
msgid "Close"
msgstr ""

#: Projects/projects/ModList.py:131 Projects/projects/ProjCmnDlg.py:70
msgid "Commit"
msgstr "주석"

#: Projects/projects/ModList.py:401 Projects/projects/ProjectPane.py:945
msgid "Commit Dialog"
msgstr "대화 확인"

#: Projects/projects/ModList.py:567 Projects/projects/ProjectPane.py:1391
msgid "Commit changes"
msgstr "변경 확인"

#: Projects/projects/HistWin.py:145 Projects/projects/HistWin.py:276
msgid "Compare Revisions"
msgstr "개정판 비교"

#: Projects/projects/HistWin.py:280
msgid "Compare Selected Revisions"
msgstr "선택한 개정판 비교"

#: Projects/projects/HistWin.py:278
msgid "Compare to Selected Revision"
msgstr "선택한 개정판과 비교"

#: Projects/projects/ModList.py:561 Projects/projects/ProjectPane.py:1387
msgid "Compare to previous version"
msgstr "이전 버전과 비교"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1720
msgid "Configure"
msgstr "설정"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1375
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: Projects/projects/ProjCmnDlg.py:45
msgid "Could not retrieve file"
msgstr "파일을 조회할 수 없습니다"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1374
msgid "Cut"
msgstr "잘라내기"

#: Projects/projects/HistWin.py:313
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:147
msgid "Diff Program"
msgstr "Diff 프로그램"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1369
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: Projects/projects/ProjCmnDlg.py:303
msgid "Enter a command to be executed on all selected files and files in selected directories."
msgstr "선택한 모든 파일 및 디렉토리 안에 있는 파일에 대한 실행명령을 입력하시오"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:870 Projects/projects/ProjectPane.py:1502
msgid "Enter command to execute on all files"
msgstr "모든 파일에 대한 실행명령을 입력하시오"

#: Projects/projects/ModList.py:402 Projects/projects/ProjectPane.py:946
msgid "Enter your commit message:"
msgstr "확인 메시지를 입력하시오"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:284
msgid "Environment Variables"
msgstr "환경 변수"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1593 Projects/projects/ProjectPane.py:1601
msgid "Error occurred when copying/moving files"
msgstr "파일 복사/이동에 오류 발생"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1628
msgid "Error occurred when removing files"
msgstr "파일 삭제중 오류발생"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:260
msgid "Executable Path"
msgstr ""

#: Projects/projects/ProjCmnDlg.py:297
msgid "Execute command on files"
msgstr "파일 실행명령"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1378
msgid "Execute command..."
msgstr "실행 명령..."

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:128
msgid "File Filters"
msgstr "파일 필터"

#: Projects/projects/ModList.py:337
#, fuzzy
msgid "Filename"
msgstr "사용자 이름"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1355
msgid "Folder"
msgstr "폴더"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:100
msgid "General"
msgstr "일반"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:147
msgid "HTML File"
msgstr "HTML 파일"

#: Projects/projects/HistWin.py:327
msgid "History information could not be retrieved"
msgstr "이력 정보를 조회할 수 없습니다"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:142
msgid "Keep project tree synchronized with editor notebook"
msgstr "에디터 노트북과 동기화된 프로젝트 트리 유지"

#: Projects/projects/HistWin.py:315
msgid "Log Message"
msgstr "로그 메시지"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1392
msgid "Make Patch"
msgstr "패치 작성"

#: Projects/projects/ProjCmnDlg.py:67
#, fuzzy
msgid "Message"
msgstr "로그 메시지"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1363
msgid "Move to Recycle Bin"
msgstr ""

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1365
#, fuzzy
msgid "Move to Trash"
msgstr "로 이동 "

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:288
msgid "Name"
msgstr "이름:"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1372
msgid "New..."
msgstr "새로 만들기..."

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1370
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1702
msgid "Open Projects Sidepanel"
msgstr "프로젝트 사이트패널 열기"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1371
msgid "Open enclosing folder"
msgstr "닫혀있는 폴더 열기"

#: Projects/projects/__init__.py:110
msgid "Open the Projects source control summary list"
msgstr ""

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:276
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1376
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:148
msgid "Php File"
msgstr "Php 파일"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:497
msgid "Please enter a repository path.  Partial paths may also be entered."
msgstr "리포지토리 경로를 입력하시오. 부분 경로도 입력가능."

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1701 Projects/projects/__init__.py:53
#: Projects/projects/__init__.py:147
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:56
msgid "Projects Configuration"
msgstr "프로젝트 설정"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:149
msgid "Python File"
msgstr "프로젝트 파일"

#: Projects/projects/ProjCmnDlg.py:125
#, fuzzy
msgid "Recent Messages"
msgstr "로그 메시지"

#: Projects/projects/ModList.py:119
msgid "Refresh"
msgstr ""

#: Projects/projects/ModList.py:557 Projects/projects/ProjectPane.py:1385
msgid "Refresh status"
msgstr ""

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1732
msgid "Remove Project"
msgstr "프로젝트 삭제"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1349
msgid "Remove from repository"
msgstr "리포지토리에서 삭제"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:489
msgid "Remove repository"
msgstr "리포지토리 삭제"

#: Projects/projects/ModList.py:110
#, fuzzy
msgid "Repository"
msgstr "리포지토리 삭제"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:265
msgid "Repository Configuration"
msgstr "리포지토리 구성"

#: Projects/projects/HistWin.py:118
msgid "Retrieving File History"
msgstr "파일 이력 조회"

#: Projects/projects/HistWin.py:312
msgid "Rev #"
msgstr "개정 #"

#: Projects/projects/ModList.py:137
#, fuzzy
msgid "Revert"
msgstr "프로젝트 삭제"

#: Projects/projects/ModList.py:571 Projects/projects/ProjectPane.py:1393
msgid "Revert to repository version"
msgstr "리포지토리 버전 뒤로하기"

#: Projects/projects/HistWin.py:136
msgid "Revision History"
msgstr "개정 이력"

#: Projects/projects/HistWin.py:420
msgid "Search Log"
msgstr "검색 로그"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1381
msgid "Search in directory"
msgstr ""

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:163
msgid "Select diff program"
msgstr "diff 프로그램 선택"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:488
msgid "Select the repository path to remove"
msgstr "제거할 리포지토리 경로 선택"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:997
msgid "Selected files are from multiple repositories"
msgstr "여러 리포지토리에서 선택된 파일"

#: Projects/projects/ModList.py:564 Projects/projects/ProjectPane.py:1389
msgid "Show revision history"
msgstr "개정 이력 보기"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:102 Projects/projects/__init__.py:109
msgid "Source Control"
msgstr "소스 제어"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1379
#, fuzzy
msgid "Source Control command..."
msgstr "소스 제어"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:256
#, fuzzy
msgid "Source control system"
msgstr "소스 제어"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:135
msgid ""
"Space separated list of files patterns to exclude from view\n"
"The use of wildcards (*) are permitted."
msgstr ""

#: Projects/projects/ModList.py:335
msgid "Status"
msgstr ""

#: Projects/projects/ProjectPane.py:145
msgid "Text File"
msgstr "텍스트 파일"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1500
msgid ""
"The following command will be executed on all selected\n"
"files and files contained in selected directories."
msgstr "다음 명령은 모든 선택파일과 선택 디렉토리 안에 파일에 대해 실행됩니다."

#: Projects/projects/ProjectPane.py:867
#, fuzzy
msgid ""
"The following source control command will be executed on all selected\n"
"files and files contained in selected directories.\n"
"e.g. bzr [command] filename.py"
msgstr "다음 명령은 모든 선택파일과 선택 디렉토리 안에 파일에 대해 실행됩니다."

#: Projects/projects/HistWin.py:324
msgid "The history information for the requested file could not be retrieved.  Please make sure that you have network access."
msgstr "요청한 파일의 이력정보를 조회할 수 없습니다. 네트워크 접근이 가능한지 확인해 보십시오."

#: Projects/projects/ProjCmnDlg.py:43
msgid "The requested file could not be retrieved from the source control system."
msgstr "요청한 파일을 소스제어 시스템에서 조회할 수 없습니다."

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1599
#, fuzzy, python-format
msgid "The system returned the following message when attempting to move/copy %(filename)s: %(errmsg)s."
msgstr "%s 이동/복사시도에 대해 시스템에서 다음 메시지가 반환되었습니다. %s."

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1590
#, fuzzy, python-format
msgid "The system returned the following message when attempting to move/copy %(filename)s: %(errmsg)s. Do you wish to continue?"
msgstr "%s 이동/복사시도에 대해 시스템에서 다음 메시지가 반환되었습니다. %s. 계속하시겠습니다."

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1433
msgid "Untitled Folder"
msgstr ""

#: Projects/projects/ModList.py:125 Projects/projects/ProjectPane.py:1386
msgid "Update"
msgstr "갱신"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:895
#, python-format
msgid "Updating %s"
msgstr ""

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:165
#, fuzzy
msgid "Use a specified diff program"
msgstr "diff 프로그램 선택"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:274
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:289
msgid "Value"
msgstr "값"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:996
msgid "You can not execute source control commands across multiple repositories."
msgstr "여러 리포지토리에 걸친 소스제어명령은 실행할 수 없습니다."
